[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (55)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

40強連Mirror名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie
AL = Anson Lo
免費巴士 = Phoebus
四方果/光頭蛇 = Cotton
鞋抽/月亮 = Aiden
大王/芝娃娃 = George

Eagle bb我愛你

搞唔掂 屌解鞋抽可以留咁耐
Foul鬼左佢啦

瘋狂吹捧jerdan
B3b4缺一不可
花蛆我屌你老母

我愛柳應廷坐等JerB Solo啊！

表白lulu 我愛崔可迪 崔可迪世界第一

LM
Edan bb

不如問咗點解大王留到咁耐先

牙柳世界第一

下面個張

盧瀚霆我愛你

有冇人知B組淨低10個會點分組？？

星期一我就屌到viu tv反皮啊

究竟條魚幾時foul 好難頂呀

表白jer b表白eagle b
我愛b4

Hugo我都頂唔順

Sor唔記得不推文 拉返

教主開live啦好靚仔好得意

如果係都要b組內鬥 不如b2對b3 b3贏
b1 b4 對a c都應該會贏
咁樣b組最多都係輸一兩組 唔洗依家3組輸

快撚啲同我捧紅Edan！！！
唔係Edan捧黎把撚啊！！！

我愛B4仔仔
還我B3 B4 公道
光復A1表演

我愛楊樂文
持續吹奏呂爵安 柳應廷

繼續屌柒花蛆

A1個表演後製出問題⚠️
唔係佢地搶拍子 係後製唔知點解將首歌整慢左
請大家去viu fb留個言反映

Oscar好正呀

我要幫佢抹眼淚

知來做乜?

樂仔 可能下個po要加埋教主=AL
表白B3B4 表白Jer Edan

新po繼續屌花蛆
頭先花蛆話阿lu隱形
mcc問佢講緊邊個
如果佢係覺得阿lu隱形人就唔會咁問
仆街花蛆foul人一定係佢揀
你同條濕鳩魚真係好撚襯

幫牙柳抺埋啦
佢都好唔開心

下集一定介入揀人
又話佢老
存在感低blahblahblah

表白MC BB

如果b組要foul人可唔可以foul走大王同東坡先
好難頂

應該要置頂屌佢老母啦
所有on9規則又係佢定
又係度左右賽果
希望今屆贏左果d千其咪撚比佢簽

就係要做鳩b組先要兩對長勝將軍對打

小魚到底幫幾多個人含過

佢有咩問題？

agger

Lulu你知道嗎？你是最好的

BTW, VIU快d foul撚走條屌魚

repost返上個post留言：

屌真係好撚嬲
A1 贏咗我當然開心
我真心覺得A1跳得好睇啲
但屌你老母VIUTV，你後製出問題搞到佢哋好似災難炒車咁
你對唔對得住練咗咁耐咁努力嘅仔仔？？？？？？

B1 同C2一樣好睇，但首歌真係好撚難聽
我屌你老母唔知大家有冇意識到一樣嘢
其實今Round B組係輸撚曬
B4贏係因為內鬥一定有一組贏咋
屌你老母明做鳩B組

屌你老母阿Lu隱形得過月亮Aiden同抖陰？！
唔駛開聲都靚仔到癲，開埋聲屌打其他四個呀
花蛆唔鍾意Lu就唔剪佢鏡頭，仲踩到佢一文不值咁
無Lu無AL你契仔大王什麼都不是呀

我愛Eagle BB

好味道

june唱歌有啲作狀
要踢佢走都無可厚非嘅……

根本b1跳舞靠教主唱歌靠阿lu
咁都仲可以話阿lu係隱形人
完全冇說服力
大王整個便秘樣就話佢好掂好型好啱佢
屌那星姜b整呢個表情係型但大王整就好似便秘咁
收一收皮啦大王

基本上今round做得比較好嘅得
A1 B1 B3 B4
勉強計埋C2
呢度三十強就差唔多

大表哥

我唔叫你星座了大表哥

冇lulu我唔會再睇造星

唔知點解個個都話george靚仔 明明will b先係正宗港男 男朋友首選

我愛will b

屌你老母viutv廢到後製都出事，還番無甩beat既A1表演比我呀

你當Eagle Bb係咩

啼笑姻緣無甩beat真係唔差㗎喎

Will似玩好多ocamp個啲mk仔

如果唔係甩beat
個表演真係幾正
viutv真係好垃圾
明明全民造星係最賺錢嘅節目但就唔整好d設備

咁公道講句，星座撚又真係進步咗好多嘅

話大王靚仔真係望唔透

男友揀lulu

明明冇甩beat就真係超齊超到位
垃圾viu

點解後製可以炒車成咁
出街前唔識得check一次呀咩
整返好A1既表演啦屌

之後造星1決賽Edan拉小堤琴收音後製又岀事 垃圾viu

咁大王算係呢班入面中上果批
同埋睇佢性格都ok 係唱歌好難聽
最主要都係花蛆日撚日吹奏先比人屌

應該要fb上返正常版啦，不過可能又po B1吹捧大王，嘔心!

鷹仔
港仔嘅典範

點算
我已經擔心我星期一會喊死
B組走咁多個

咁講真佢又唔係好差嘅
只係佢比個胸肌定形左
真係要怪上年個評判

好鬼慘
明明個表演好正，但經由viutv播出就走晒音

而家已經喊緊

我願意做佢jonui

我男朋友係最正

其實我覺得hugo同mike比人吹大咗……

大王係度俾人屌到開花
仲要開live驚唔驚

唉不過無心機睇佢
一見到佢又嬲

不要亂說，哩度好多人話大王唔靚。

唔撚想再見到佢
決賽佢入到三甲我真係想報icac
雖然而家icac都已經唔廉潔

唔好傷心我地一齊J下呂爵安

其實我好中意大王
開頭好似態度好差 去到依家覺得佢唔同左好多 亦都進步左

頂你

根本就係

viu啊 真係唔該你搞好啲後製設備啦 明明啲野唔差
但最後出黎既效果唔好真係完全晒曬全世界既心機

btw 1月1個903直播 係咪都係viu搞? 有啲擔心

Stand With Stanley

輸俾你呂爵安

其實mc仲好過佢地..

點少得鷹仔 兩個都咁正

同教主Start It個part差唔多

其實個外型唔係好掂
唱都只係好少少

hugo d音個人覺得好難聽好造作

Hugo得第一次個表演ok
之後跌哂watt
性格由bitchy變到成日無自信好煩

Mike唱lost star都仲幾好
Lu eagle唱得穏過hugo好多

佢個人冇乜嘢，有進步亦都係真
係花蛆累撚死佢
一來盲目吹捧佢，瘋狂比鏡頭同劇本佢
二來rig個賽制foul走哂好多更加值得嘅人，成就佢嘅上位

Hugo有啲作狀

mc唱得好穩
咩歌都唱到
又肥又矮得嚟又幾靚仔可愛

好似Produce 101咁造馬被人告。

屌你話mc肥

好經典呀喂

mc自己講

佢ig自己講

agger
技巧我覺得mike>mc>hugo
感情我覺得mc>hugo>mike
所以我首選都係mc

太耐無J正阿

擺明特登寫個劇本俾佢
差唔多次次都有一節係專講佢
之後表演就好多大頭
今次同欣宜表演個企位仲要次次都影到佢
上年ian都冇呢種福利

三甲 Willb 鷹仔 mc
如果唔係我罷睇viutv

清識貨
呢排成日聽mc去餐廳唱歌d片

你而家罷定都得

兜圈好聽到仆街

想睇佢地3個一齊表演

唔知點解由第一次見到George就唔太鍾意佢
覺得佢唔靚仔 唔知邊個話佢似陳冠希
覺得條友個樣好狗公

mcc有一集仲話b4唱得一定唔會foul 我屌定你老母先

同埋佢開頭好l串
咁佢真係唔掂嘛

屌你做咩抄我個三甲

佢自己講
仲要用大字話自己又肥又矮
有得揀同造星仔掉轉身體一日佢揀oscar

佢隱形由頭到尾都係因為你啊花蛆
LuLu好珍惜呢次機會㗎
你諗下一個踏入中年又唔係跳開舞嘅音樂人，為咗呢個比賽不停練舞不停用自己唱歌強項carry成隊
佢都係想有個機會咋
同為復仇者你睇下仲有邊個好似佢咁努力啊
係要揾位插佢嘅，講格格不入都講抖音坡先啦
唔係有教主carry佢同免費巴光頭sir一樣一碌木企係度咋
你可以話唔係個個都覺得佢靚仔，話佢矮咗啲
但都唔係整到人幾乎冇鏡頭之後話人隱形做鳩人，你唔係覺得會有觀眾會信你吖化？
有嘅，同你同智商個啲囉
唔係佢同教主carry你兩個新契仔分組賽第一round就死撚咗啦

Viutv啲收音咁撚垃圾 俾人屌到開花都係唔肯改善

jj唔好唔開心

你開始罷睇都得喇

Eagle音樂造詣好高

姐姐呵番

個樣無乜觀眾緣就真
但花姐鍾意

Anson Lo同Frankie係咪唯二冇得企歌手隔離（中間位）合唱的Mirror成員? 大王同小魚霸左。

肥婆係鐘意養芝娃娃

留名
希望B4可以cover If I Aint Got You

希望你地見到

肯定係花蛆啦

MCC我屌你老母呀

淨係識話Lu冇火
佢啲火咪就係你哋班仆街淋熄㗎囉
你哋咁撚偏心啲廢柴
唉我真係好嬲

個feel好似博出名
然後有得食囡囡咁

子彈上好 等我星期一屌撚死Viutv個乞衣

佢真係隱形就唔會咁多人讚佢
花蛆根本就係viutv林奠
佢以為唔影阿lu就可以令觀眾都覺得阿lu係隱形人
腦裝屎呀黃慧君？

係個樣真係勁狗公

推到team b mon post見到
John mak見到就同B4講下啦

雖然平時都會話b4缺一不可
但佢真係最重要果個
冇佢我諗果幾次表演嘅音樂元素都做唔到咁高

George個樣輪廓係深嘅 但唔係靚仔囉

一落妝真係似道友
點解可以成日話佢靚仔

其實有無人覺得啲表演一到有勁啲既move佢就會剪埋啲反應shot出黎 搞到個表演畫面細左 完全睇唔到
啱啱MJ moonwalk又係咁 AL嗰到又電單車又係咁 之前好多都係咁

幾撚時foul 條撚屌魚啊Dllm
好撚嘔啊

坦白講基本上只要lulu一出現係鏡頭入面
無論佢有冇講嘢 喺唔喺中間都好
我都淨係望到佢

點解viutv要咁對佢

吹奏eagle bb

bye bye bye bye bye bye bye bye

姜b同教主live算啦
好撚嬲

加上佢好cutecute

人哋出面打緊仗，你哋就追星，食屎啦你哋

吹奏godric bb

咁都上到熱門

Justin B 話每次表演其實都係五個人一齊諗 一齊編架

Eagle bb啲編曲真係將升個表演昇華咗
尤其是mirrors啲編曲

Mirrors真係咁多個show最正個個

屌曬你哋，垃圾Post就收檔啦，上咗熱門啦，開心啦

花老母話吖lu係隱形人 笑撚左笑撚埋右
佢自己日夜掛住點捧大王 唔望其他人 話人隱形
同荷蘭叻無分別 一樣選擇性失明

Godric B

屌你
入黎屌我哋但自己又堆文

總之B4缺一不可

屌人上熱門 但自己唔㩒不推文真係好好笑

因為你唔撚用不推文

其實講真呢度咁多個本身對佢都冇乜野
係花蛆不停吹奏佢好靚仔好靚仔先搞到咁反感
靚唔靚仔主觀啦，我雖然笑佢黑眼圈同似芝娃娃，但佢本身輪廓同化完妝遮完黑眼圈真係唔差嘅
的確佢進步係大嘅，由0分去到至少跳舞都叫合格
但多得契媽花蛆由佢一出場開始就不停吹奏佢好靚仔，甚至大細超比大量鏡頭佢
多到一到團體賽佢出場就比七八成鏡頭同好多時間講佢
今晚再離譜，十分鐘九成都係佢
其他人？名都唔撚提
咪搞到咁多人對佢反感

跟住花蛆條尾吹奏大王好靚仔，屌打其他人嘅打手唔好怪我唔客氣
係我眼中真係好似花蛆係連登講野咁

ViuTv個乞衣

姜son好甜

佢仲要係咁推
係咪玩野

A1真係好撚慘
花蛆唔該還返一個公道俾佢地

咩唔知點解個個都話george靚仔吖
明明哩到無乜話大王靚仔 屌個居多喎 你平行時空嚟？
應該係我唔知點解你屈個個話大王靚仔

ViuTV個死乞衣破壞曬B4組啲表演呀 不知睇到幾撚嬲

因為有好多好似你咁唔識用不推文嘅on9

有無人覺得今季全民造星愈黎愈唔好睇
成日都玩prank劇本
一次半次都算
依家甘玩到甘密黎砌個故事線
甘樣其實都唔好睇
然後每組故事線次次都淨係剪比想主捧嘅人
好似大王的故事甘
有時未必係其他參賽者隱形
只係花姐偏心得濟淨係睇到大王咋

Foul 左原本既隊友已經頹嫁啦！依家仲整衰音響！

咪就係因為你呢啲智障唔撚用不推文

A1 full ver 無甩架屌你viutv

等陣教主會俾人家法伺候

唔撚想知

甘你老母
係「咁」

含撚啦係你推文先上到熱門咋，屌你老母臭化閪

屌你A1真正版好撚正囉

ViuTV你個死乞衣同我還返個公道俾A1呀

咁你又入黎? 智鳩障

轉頭打返俾姜B唔好嬲豬啦

A1完整版真係正好多
還佢地公道呀大佬

唔係A1 fans都覺得好嬲

但都係好難聽

老老豆豆其實花蛆以前啲真人騷節目都已經係唔好睇
脫獨同慳啲啦都係造假作狀味勁濃
係星1比佢掘到班有潛力嘅仔嚟玩、整得好睇先至令佢變成至高無上嘅監製
希望今季可以整到佢收皮
連本業都做唔好，更加唔好講上年第一次做嘅經理人

好想睇姜son開live
姜b好可愛係咁叫佢地加佢
btw好彩個live冇大王

正好多，難怪個個咁嬲
廣東歌加100分

冇字幕唔知唱咩

點解要咁害a1
想幫大王加分？

啼笑姻緣未聽過？

我都想
頭先掛住聽佢地傾計，係見到啲comment叫姜B先知佢入咗但其實三個人開唔開到live

好傷心
星期一個結果已經傷心
屌你仲要咁樣整鳩A1
睇oscar li、大表哥、JJ IG都覺得佢哋好灰
心痛我A1

正常人睇到都心痛
佢地個表演真係放咗好多心機

屌仲要真係高質
跳舞黎講真係屌得9成其他組

Oscar副偈

仲有個畫面成日較黑白好撚難睇 正正常常播唔得既

其實viu tv後製有問題都唔係第一次
b4最近兩次表演出到黎又係勁怪 但睇佢地ig啲綵排又係無問題
好心啦 認真少少製作得唔得
今次真係戥A1唔抵

Oscar bb

啱啱有個冇睇開造星嘅fd話oscar li好似陳漢典

不推文呀

至少無甩beat甩到咁

平日都見得多唔公平既野，想開心睇造星都要咁搞，屌死你垃圾Viutv

花姐開live

明明Lulu唱歌跳舞次次都好穩陣 做足百二分
背後一定付出咗好大嘅努力
但換來嘅係乜鏡頭都無 甚至被人話係隱形人唔似明星
而隔離隻芝娃娃乜春技能都無 但就因為係花姐契仔就有爆多鏡頭 fb post 落力吹奏
三日唔埋兩日又話大王好努力進步好大 想問其他人就無努力過？無進步？

食緊杯麵

屌佢係度食麵

Sexy

屌女乜撚嘢神吖

大家都係讚花蛆

ViuTV林奠就有佢份

自膠

問下佢點撚樣會咁樣整鳩A1呀
屌你作為一個監製，出呢啲咁嘅錯你失唔失禮呀

嘔心到即刻跳番出去

好撚柒想foul左屌魚
完全唔知佢憑乜入到30強

一開ig 見到team b同花姐都有live

12月1 Sunny係南豐紗廠唱歌

花蛆話鍾意 JJ 光頭蛇 Hugo
MC只係大熱，唔駛佢睇好喎

留意返
只係B1

花蛆燈JJ cotton 同hugo
睇緊佢地冇運行喇

B1
姜B
花蛆

三個一齊開live

而家教主同Aiden一齊講緊lulu

爭觀眾

小魚幾時foul

特登唔講大王

頭先見到姜B有13xx
B1Team 656，睇緊

係
專登揀3件陪跑嘅

好想知道佢會點講
但係佢同肥文都好撚難頂

仆街花蛆燈MC

東坡yeah自己玩抖音唔會同教主佢地一齊玩

唔敢講大王

一見到搵大王就即刻出番去
轉睇姜b

唔撚睇了
又係花蛆集體吹奏大會

花蛆食屎啦
睇下之後佢點對mc

Agger

lulu唔想做遺珠架 可唔可以唔好再俾佢做遺珠

我想講花姐話佢就算入到十強既話 solo表演都唔會睇佢
係咪癲撚咗？

咁點解佢上年覺得啲人會想睇ian
ian咪又係拎住支結他就咁樣一碌木自彈自唱
點解佢可以咁直接就否定lu
明明仲有咁多時間可以準備 大王就可以進步 lu就唔可以既 屌你老母

team B入左花姐live喎

點解姜son咁可愛

被遺珠

想講今集A1係最接近星一55強西遊記個種驚喜同有型
隨意門同洋蔥繽紛樂都鍾意但水準冇今次咁高
連Justin B都話好鍾意A1呢個

收撚皮啦黃慧君
仲邊有說服力呀佢
上年好睇主要係班仔好睇呀仆街

姜b咁老實嘅

講左咩

有毛有翼喇姜b

我一入去見到教主👉🏻👈🏻

有無人有睇A1啲人ig JJ同Stanley好似都好嬲出曬Story咁鬧啲剪接
佢地表演本身勁好睇 比viutv班友搞到聲畫唔同步好慘

唉屌真係好撚戇鳩 根本就做鳩b team
好想罷睇真心 唔係為咗睇我啲仔根本唔撚會睇

食咗誠實豆沙包

頭先live有講到佢地覺得lulu好成熟、大哥哥，一唱歌就好掂
但真係好少鏡頭

另外都有講點解唔打前空翻，因為佢之前試過fail咗先唔打，唔係俾人禁止唔俾打

話花姐通常覺得唔好嘅其他人會覺得好

Oscar Li真係好撚似旺角女村長

可能真係唔夠時間練同埋過唔到自己心理關口
lulu唔係自信爆棚type

但我相信如果佢入到十強 佢一定會做到一個好好嘅表現
佢一定會練返

驗眼

希望姜仔做運動可以去室內做
唔想佢吸到二噁英
雖則室外室內可能都差唔多

本來見A1成員IG都有預告呢個表演就估到呢個表演會好正，結果比垃圾viu搞成咁

Oscar Li講真完全唔撚得

好慘
viutv真係好垃圾
剩係識對大王落重本

屌佢老母 唔好燈我mc呀

邊忽似

Ok sorry

Ian冇Fol TeamB IG!!!？

lulu算係低調實力派低調到平時練習都無咩鏡頭，但一唱歌好顯眼架
同埋鏡頭後佢好細心好warm咁照顧大家，唔係今日開live我地都唔知

另外對Aiden印象好咗，hold到live之餘係佢主動講點解lulu好似無咩鏡頭咁

一句講曬，盧瀚霆世界第一

契仔高高在上不意外
其實佢知唔知呢個ig嘅存在

佢唔屬於teamb

契仔不嬲都冇團隊精神嫁啦
人地志不在此呀

重新地展出自己，無須被畫框框起，就這樣展出自己。

下星期一就係bye bye bye bye bye bye bye bye

ian係大明星點同

芝娃娃好狗
扔低Aidan
雖然都唔想睇佢

唔緊要教主Aiden已足矣

係咪驚俾人鬧

去肥文到唔通唔會俾人鬧呀
阿又真係唔會因為肥文會過濾留言嚟讀

aiden幾可愛
唱歌又正正常常，一定有得進步
同埋唔止一次讚阿lu

但好唔尊重Aidan囉

有幾多人睇

仲要扮到好嬲個樣，真係睇到O 咀，明明係佢唔理人，又唔俾人出現在螢幕。

我覺得今季啲表演item round round都好似舊酒新瓶
睇黎睇去都係嗰啲野 rap啦跳舞大招黎黎去去都係嗰啲歌又係
除左b3同b4(雖然b4跌緊watt)會比較令人期待之外，其他都好typical之餘，仲要練習唔夠，唱、跳or both handle唔到

期待佢之後嘅表現
聽講佢遲嘅有劇拍，唔知拍咩呢

死笑ian入咗去睇 可能佢真係唔知TeamB IG

岩岩將後面個句跟返beat rap返出黎

點rap

無b3b4睇尼無意思

咁慘
冇人通知佢咩
btw 記住不推文

唔敢睇下星期一嗰集

我要再講，明明佢化完妝都遮唔到黑眼圈，遠鏡都見到佢個眼圈。

入左去睇都唔follow 真係大牌

Mirror佢都唔care啦
會care team b咩

咁佢志不在此丫麻

Jerdan 好放本身都知 原來AL都係

有乜可以讚? 盲粉?

佢地過濾曬鬧花蛆啲comment

陳天翱bb

使唔使咁串呀

可能一時火遮眼 但viutv真心on9嘅

咁大個節目 咁都可以出錯 仲要出錯咁耐都唔澄清 搞到咁多人話佢地唔應該贏喎
我覺得A1啲人唔瘋狂炮轟Viu已經好厚道

花姐話佢就算入到十強既話 solo表演都唔會睇佢，佢咁樣講? 真係好衰，講到出口係唔鍾意人。

類似啦 今集自選表演前講
總之就係咁話佢唔好又隱形
都痴撚線

哩句又係黐撚線
到底而家係全民造星定花姐造契仔？
花姐你唔想睇ah lu遮 但觀眾想睇喎
靚仔有實力又humble
加上一顆赤子之心 可以係邊到揾吖
仲要幫你手揍 隻淨係識發惡嘅芝娃娃同抖音耶
而家竟然反轉豬肚唔認人

但真係好難聽viu係咪用心良苦想我地直接mute咗佢喳

呂爵安我愛你好好人

我都禁左入去睇 個表演真係得喎

唱得難聽還難聽，但係唔啱beat本身就好明顯地影響表演觀感，而個問題係源於viutv後製，易家就係好多人罵佢地甩beat都嬴，咁對佢地根本唔fair

睇完星2真係對星座撚有少少改觀
A1加油 繼續支持廣東歌

覺得教主戴眼鏡好好睇

Sor個system壞左搞到負皮左你

花蛆 作為viu長期觀眾我係好欣賞viu製作團隊 但發生左件咁既事 先唔好講觀眾鬧乜 你竟然第一時間出黎屌柒觀眾咪撚鬧？「唔介意道歉」？乜咁樣錯誤法道歉唔係應份？雖然係免費台姐 專業既製作團隊係咪會proofread一次先出街呢 你作為至高無上既監製係咪有好大責任呢 觀眾鬧你同團隊都係因為有睇你地節目先有得鬧姐 我地唔係造星仔或者mirror 俾你任串任屌架 你咁大面子唔鬧得既咁快啲講到明呢個節目係俾你揀契仔黎寵幸唔關觀眾事咪得囉

最大笑話=花蛆學人講尊重
你為左捧你既心水
為左收視 為左所謂節目效果
消費 踐踏其他參賽者既心血
你又好尊重班仔？
作為監製自己唔都把關
話我地唔尊重你個團隊
根本問題就喺你度
為左話題真係咩都做得出
垃撚圾黃慧君

痴撚線
自己做錯嘢
就講唔介意道歉
多撚謝囉

做錯野唔認咁你同柒婆有咩分別呀花蛆
易家係要你向A1同埋觀眾道歉同埋修正，係你地既錯搞到A1無辜受到指責呀

我都幾鍾意但有啲嘢真係越搞越衰
樣呢家野本身都見人見智 又唔係大眾審美樣
廢真係走唔甩 點都比人屌 但都唔代表留唔耐
塞住啲吹奏撚把口 整少啲戲份先救得返佢個朵

Hugo真係煩到pk bitchy可以係特色係賣點
大把人bitchy都好討喜
但佢我真係睇到成頭問號心諗你做乜鳩
唱歌嗰陣啲表情管理真係睇到我生理不適

教主同aiden講小魚
好L好笑

Agger
唔介意道歉？ 咁就唔該你道咗歉先
四個鐘頭之前 Viu TV FB page都仲繼續po B1條片啊
冇出過post解釋或者道歉啊屌你！
尊重？有冇諗過尊重下參賽者？
尊重下A1嘅努力？
行出嚟第一件事就叫人哋尊重你個團隊？
你無野啊花姐？
嬲到宜家啊仆街
還A1清白！唔上ig唔上連登嘅會以為off beat都贏
事實可能係佢哋唱得未夠好聽
但off beat聽係好影響成件事
包括觀眾觀感
跳得幾撚好睇都無用啦屌
都唔係有心解決件事 淨係叫人尊重

睇完今集無啦啦話LU LU透明 加埋知道黎緊個集既結果 灰到唔想講野

同問點解佢今年會覺得啲人想睇大王
佢無樣得憑咩覺得會有人睇
佢存在咁高都係因為佢係新契仔咋
你話佢有陳卓腎既實力我都會服
但大王乜撚都唔識啊 佢憑咩？

根本機會係要留比有準備既人 而唔應該係比一張白紙入黎求學既人

花蛆係唔介意道歉嘅
就快撚啲出嚟還A1一個清白啦

笑撚左
開廠前一日正常個個練到又攰又夜 佢仲會焗典奇比所有人

內容係點？

係咪得我一個覺得B1好睇過A1
就算無甩都係鍾意B1表演多啲
呀lu同aiden唱歌好聽 教主跳舞好正

小魚係毒藥，有佢份既表演即刻大打折扣

我都覺得b1好d,a1唱功真係差

mike同hugo好樣衰
係唱得既不過咁樣衰做咩星?
mike返去做你既老師啦 然後hugo返屋企喊啦
佢地入十強係真定假啊 重口味
同埋幾時foul tank
無實力又唔靚仔

Mike 同 hugo 算係實力派歌手，唱功好過好多選手，只係欠一個機會

撇開個樣唔講既話
講真佢兩個頭兩round個人表演係幾正
但入組後越黎越遜色
至於機會 已經過左咁多round 我唔覺佢地欠機會
如果試過咁多round試過唔同concept都突出唔到
係佢地唔夠versatile 咁究竟係咪適合造星呢
唱功好大有人在 好似mc咁而且靚仔

阿lu入唔到10強？
成組唱得最好
跳舞又唔差
咁都foul佢？

星期一就無啦

A1好撚慘
我屌你老母花蛆
專業就唔會犯呢啲低級錯誤
唔介意道歉？
咁你公開還返個公道畀A1未？
同我地觀眾道咗歉未？
又有冇尊重過我地一班觀眾？
死唔認錯你同林奠有咩分別？

睇完佢「解釋」仲撚嬲
成日淨係識出埋D中二病死唔認錯Story
公開還返個清白畀班仔好難嗎
心痛A1

仲有其實咁樣出錯法都幾撚嚴重
條友竟然唔係第一時間去處理、澄清
而係開Live食麵接受吹捧

我唔再叫佢星座了，唔反佢了

訓醒繼續屌
花蛆你冇撚野下嘛？
乜撚野叫「唔介意」道歉？
乜撚野叫「專業」？
道歉係用你呢個態度？
咁撚樣都可以錯仲夠膽仆出嚟認「專業」
你同四點班popo講d野有撚分別？

班參賽者「尊重」個比賽先「每夜辛勞」花心力時間去諗去練
個節目咁撚樣播出黎攪到觀眾面前出曬醜
你作為節目監製咁撚樣態度出黎叫人「尊重你團隊」
將個節目光環無限放大
錯就係「冇人想發生」
將個錯誤無限縮細
你唔撚係以為自己真係至高無上下話？

全民造星一開始個定位明明係話要揀靚仔 同埋搵比較全能型既人造星

但今季力捧個幾個都係齋唱得 變相決賽有可能會似選歌手 齋跳得個幾個又會輸得好難睇

全民造星唔多唔少都係參考produce 跟翻個熱潮 但今季比較全能既人你就同我foul哂咁滯成個節目係咪想退步翻去巨聲年代呢
對比上年十強真係差好遠 佢地每一個表現都平平均均樣又唔差 成個比賽真係吸引好多

教主好bfable

邊個開live食麵？花蛆？
佢食麵會有人想睇咩

成千個人入去睇佢食麵嫁

黃慧君真係好仆街

Eagle bb我愛你

仲有bye bye bye bye bye bye bye bye

Btw mc同June b

viu網頁唔見咗A1足本版條片 想重溫

順便屌一屌viu，身為專業電視台冇可能犯呢D低級錯誤！

A1表演好正，廣東歌xMJ，好好睇

今次終於唔係Oscar lead，可觀性即時提高，而每位成員都表現到自己最強一面出嚟。

lokman真係跳得好又lead得好好，造星2又見返佢嘅character同吸引人嘅一面，呢一面喺Mirror入面係見唔到嘅。

好多Mirror成員喺Mirror入面都淹沒左個人特色，造星2浮返晒出嚟。

b4缺一不可
eagle bb好可愛

我覺得隊長係Mirror入面都好charm喎
不過佢做自己中意做嘅嘢個陣係更加吸引

表弟ig story自彈自唱鄭中基果首歌 好好聽
原來佢唱歌都可以咁好聽愛上左佢

係Mirrors藍色西裝啊

stanley 加油💪🏻 feel到佢每次都盡力用心做好表演

sorry 唔記得不推文🙏🏻

而家唔係話你哋有心出錯
而係錯撚咗唔係去面對錯誤道歉搵辦法補救
係衝出嚟攬個團隊搵藉口話自己好撚辛勞好撚專業
羞唔羞恥？
辛勞左 錯都係專業既表現？
香港警察真係好撚專業

垃圾viutv
糟蹋曬人哋嘅心血

尊重？ 面係人比 架係自己丟架死垃圾
第一日出黎打工啊？

做錯就做錯啦
點解第一件事個道歉會屌咗觀眾先

全民寫信去viu到投訴花蛆啦

到而家呢一刻個節目播出左12小時
個網上playback仍然係offbeat版
造星page full version表演playback本身尋晚upload係onbeat既就下左架
真係好撚專業好撚尊重參賽者同觀眾

oscar bb係咪有mon po
加油！好鍾意睇你表演
不過要再更努力練好唱歌

viu個fb有佢同hugo新片
佢話喺連登俾人讚唔係易事
但其實我地都有成日讚人

hugo係連登仔黎

感覺上年啲表演多元化啲
有Dee既戲劇 有啲派膠既唱跳
今年就單一啲 大家都比較正經
係edan嗰組特別啲

一齊email去viu投訴有無得諗

跟機跟機
今次真係離晒譜

最嬲係見到花姐個story呀dklm

嘩第一張June b可愛到不行

不過鷹仔你喺我心入面係最好咖你做道嗎

下邊個都好
道歉都係基本啦下話

June B好可愛

收皮啦花姐 而家係你嘅團隊製作出現嚴重錯誤 道歉係應份㗎
唔該都尊重返支持你哋嘅觀眾同努力排咗好耐嘅A1組

睇返條片，其實Oscar同Hugo都幾cute
只係分組賽害撚咗Hugo，姜B光環太大，成班人又唔夾
唔否認佢個人係有能力
但論呢兩輪表現，佢係唔值得入十強

Oscar算比連登仔讚得多喇，街客都多Fans
其實除咗Edan之外都無邊幾個會俾人一面倒咁讚
但被人屌個啲就真係好撚抵屌

高質gif

好大的官威，聲畫唔同步係事實 佢同柒婆死攬黑警唔認錯有咩分別

點解有人會話jj 係藍架?? 睇佢ig都唔似

june b係段片勁撚可愛

懷疑10強而出

Oscar做幕後好過幕前啦，佢既才華唔係做星要有既野，又唔唱得

小魚終極垃圾

好撚廢呀盧巧音既評語
次次都唔係針對個表演評
淨係講啲大道理
洗撚你講咩屌你

個細so又係
係咁問問題 講你就講啦
唔撚洗你做互動呀

不過edan上年都成日俾人屌/忽視

一年間佢真係進步咗好多咪俾人讚囉

好肉酸呀花姐
棒大王棒到咁明顯
明明lu唱得最好 偏偏話佢唔起眼
大王最撚垃圾 用一節去講佢
on撚9!!!!

姜濤組次次表演都係嗰啲
後邊整slide 整歌詞
開始睇到好悶
jerry 繼文每次都有驚喜
但偏偏foul佢地
花姐真係好垃圾

覺得lokman造星2表現比造星1好好多 個人風格超特出 lead得好好之餘 每次嘅表演都好好睇好正 仲堅持廣東話

繼文jerry 被foul左，都無癮追造星
真心好悶
咩oscar 呀大王mc呀唔覆機呀，
拖長黎做，
睇左一兩part就唔想追落去

講真咁多組真係A1 B3 B4最高質
教主個組都唔差
呢幾組個表演係睇完會想不停loop

大家鍾意新版前傳定原版前傳隻舞多啲
我自己就鍾意原版多啲件事好似食得應啲又豐富啲

原版
新版

其實就係想之後round每組10個打！如果呢一輪係抽籤我諗都會服d!

佢上年算係遷就組員 唔會搶fo剩係做自己最擅長既野

今年啲組員夾佢多啲,全部都係dancer, 自然得心應手
我真係好鍾意洋蔥繽紛樂

我鐘意新版編曲

我已經睇咗四五次啼笑姻緣了
我覺得上季Lokman單人表演 >>> 分組賽
小學雞、西遊記、芳華絕代條條我都係咁睇
但分組賽 取西經真係唔好睇
之後跳舞帶住狗毛契仔叫做正常發揮啦對住里奧仔、管郁個啲好難唔贏

今季就三場分組都真心覺得幾好睇嘅
有趣之餘值得期待，仲要堅持廣東歌

隊長BB真係好好

噢之後仲有廿土竹手戈同籃球個個，我都係覺得唔好睇嘅

新版前傳個編曲正啲Eagle好叻
舞就原版前傳難好多,但係睇過好多次所以厭厭地
Mirror跳新版前傳真係好好睇, 特別係教主同tiger仔

其實睇咗好多次我都覺得原版段舞係好撚好睇
而且睇咗咁多集覺得好經典
新版舞第一個verse都正，之後就爭啲
不過我都覺得Mirror跳新版前傳真係好好睇

Lokman 堅持用廣東話歌真心respect
睇咗咁多隊唱蝗歌 突然聽到廣東話歌 份外有一份親切感
但明明哩個係香港節目 廣東話歌竟然得咁少人唱 連指定歌都係普通話 真係陰公

楊樂文你唱成點我都愛你

我都想講好耐 我鍾意原版多啲
無論係編歌定舞 都覺得原版正好多
新版有啲到喉唔到肺

MIRROR之後表演都會跳返原版架嘛?

初初聽同睇前傳覺得好麻麻
係去到10強皇室堡表演前傳先覺得原來咁正
最感動都係決賽一眾參賽者同10強一齊跳前傳

Lokman講普通話真係好好笑
真係估唔到佢唱英文歌又ok喎, 柔情一面
平時佢唱Mirror歌都好鬼死用力

原版前傳dance break好睇好多
但新版開頭mirror嗰part都好正！

見到大王果對黑眼圈
不 了

支持Lu

咁佢係咪可以諗諗計

還我地啊Lu

驗眼啦花姐
屌你老母

屌岩岩有條講Reflection MV去台灣拍嘅訪問
佢又講普通話，笑撚到我
柔情Lokman真係好正
大力啲我都中意鐵漢柔情呀
同埋佢唱歌真係進步咗嘅

無死角啊Lu

我琴晚睇見話佢隱形唔突出
我仲以為我眼光咁差覺得佢靚仔
anyway Anson Lo世界第一

但睇完呢part好嬲

我覺得原版正好多
lokman真係跳得好好睇

絲打你原名係咩

呢位絲打你就真係識貨

其實首歌好老土
不過睇班仔跳覺得好正

還番阿lu b3同b4俾我地呀垃圾花蛆

節目搵唔到野可以做阿lu
就話佢隱形人
屌佢老味真係好撚仆街
雖然我寧願佢係隱形人都好過mc咁放大佢d缺點嚟狙擊佢

你拋棄咗呂爵安

唔係喎
我覺得好聽過一秒間同破鏡
加埋跳舞我覺得係最好睇好聽個隻添

呂爵安咁多人爭
唔爭我一個啦

我好鍾意破鏡喎幾首歌入面排緊第一 跟住就係前傳

一秒間聽完佢地唱404之後 又好鍾意

一秒間真係老土到震
但404又覺得好正成日loop

都話Edan係我架啦 睇到啦

lokman隊長抄關智斌

越嚟越多人改名出軌

話說分組賽到而家都係lokman同jer個組係贏哂 lokman仲已經夾左2 team人

Jer自己唱返啊jer又唔跳得個句都好好笑

Anson Lo同姜濤我頂唔緊

我都覺得404好正成日聽
所以首歌本身係冇問題，係啲詞出晒事

我覺得呀jer呢段rap得幾好

扁嘴IanEdan高潮眼神
Edan真係好正
才子！

lokman 真係lead得好好.
同 星2囝囝又夾到, 諗 d 表演又可突出到 星2囝囝嘅特色.
MJ 呢個表演真喺好正!好正!好正!!!

轉變嘅OSCAR , 你做得好好!!!

E 佢地話出年開con喎
到底會出碟先定開演唱會先呢

西遊記係值得一loop再loop
甩頭巾嗰下

我鍾意404多過一秒間

唔知點解我覺得2樣都唔成事

屌 啱啱特登睇返啊Jer真係好可愛

開mirror演唱會定造星家族演唱會好呢
又想睇mirror 又想睇b134

重點是皮皮即將拍劇！！！

甩得都有型過人

我都覺，佢地夠話今年四月出碟又話搞官方fc啦，而家幾月呀？一拖再拖

Mirror演唱會一定會請嘉賓架嘛

隱形你個頭呀花老母

皮皮有劇拍啦？？？？

咁講真 我都係想睇mirror請error
一齊捱過兄弟情冇得比

好想睇皮皮拍劇之前error大冒險好正

鄉音皮

Star Hall 個次咪請咗囉
屌Mirror得咁少歌都係要靠cover歌同嘉賓塞時間架啦
why not both error and B3 B4

其實想睇B4開個細場，lost stars個啲
我願意比3位數字入場

有B3B4睇嘅話 價錢唔係重點

冇啊 雖然都知會靠嘉賓塞時間
但如果請佢地12個都熟或者有經歷過既
感覺mirror真係會覺得開心投入啲 真係佢地既演唱會
如果有b4做嘉賓 咁最後肯定唔只依組
實變花姐仔仔show咁不如開造星con啦

雖然我覺得Lokman人好

但對佢嘅風格真係冇興趣

你都啱
咁不如B4分開自己開，叫B3做嘉賓啦

B4獨立開con我狗衝去睇

皮皮

應該啦
講真 佢地有啲都唔係同自己組既mirror仔仔真係熟
更加唔好講另外11個 某幾個表演完仲係尷尬mode黎既大佬

Edan 主能夠

主撚鳩 ～ 主撚鳩～～

有少少睇唔明 係咪講緊入面個JJ

明明有勁好J既深情自彈自唱

好啦大家都係鍾意睇依個佢架啦

啱呀點解我哋要睇大王同油膩Brian

梓豪 訪問呀

A1 正常版Full Ver呀
大家入去睇多幾次，比返啲支持仔仔

啱啱見到
尋晚真係有問題

MJ style真係好正

mirror ig可唔可以學下 teamb個ig禁派下福利

好睇好多
琴日睇嗰陣心諗做乜鳩
不過歌唱部分依然好難受

John Mak or Writer 姐姐可否兼職打理Mirror IG

係囉 又識話機會留備有準備嘅人
大王有邊忽準備好 唱又唔得 跳又唔得

我想睇Lu呀 正常人都相耳朵懷孕
應該無人會想聽大王唱歌 搞到耳朵流產
我真係從來無聽過有人會想小產

仲有阿lu四個都好鍾意

oscar同JJ一齊live緊

Loop咗幾次A1

佢兩個係幾有cp感

花姐成功令人討厭大王

lulu世界第一

有集講佢胎教又係唱呢首

梓豪好可愛
好想睇佢做綜藝

尋晚聽完個腦成晚都係啼笑姻緣

Edan唱有心人好鬼正

全民造星2爆料區

大家有興趣的話可以看看。

oscar同JJ好sweet

邊個係大王??

同大王一樣樣果個

George

有無人同我一樣想睇又唔想睇
個心情好予盾好複雜

覺得會係堅料

其實都唔洗加密 因為個個都屌緊

好多加密
全部要禁

唔多想睇+1

雖然認同星2係捧MIRROR
但調轉講 唔係MIRROR都唔會睇星2
本身今季就係好唔吸引
冇佢地加入好多分組表演應該會更加垃圾

另一個原因係 如果係咁多野想講 不如學JJ咁開live
又要匿名 另一方面又想繼續接收viu/觀眾既好感
我唔鍾意你既做法 希望你唔係我鍾意過既仔仔啦

鳩up
問佢野又唔答
唔使睇

其實佢只係將觀眾覺得嘅野用參賽者身份證實返
鬼唔知屌魚乞人憎咩 個個都覺得tank ak嗰段好核突㗎啦

我都睇咗一陣jj live
有嘢想講就直接講
Jj直接屌嗰節目同啲人
個人意見唔撚駛收埋self censorship
好過啲乜嘢匿名報料
仲用哂書面語 全形標點
膠味濃

睇完個live中意左JJ直屌好正

睇咗JJ Live都對佢加咗好感，祝福佢同Oscar

屌柒上面開po條友啦 書面語啲八婆語氣同炎症一撚樣
我夠知紹冠係因為發夢走，我夠知Tank AK個劇本核突
我夠知浴袍團係Eric Kwok傑作
條魚無咩人鍾意佢就有留意參賽者啲live都feel到
仲有佢講個啲全部都係炎症走之前嘅事

係 大部份都幾廢
明明節目入面已經講咗浴袍團係Eric Kwok度 佢就好似發現新大陸咁
又話免費巴同大王疑似簽咗viu
屌 「疑似」都叫爆料?!
我夠可以話佢疑似係肥文啦 又係viu自己友 加上琴日同花姐開live傾完連登 無啦啦有個爆料post

琴日肥文講左啲咩關於連登

講埋啲大家都估到嘅野

花姐問點解有個十強名單流出
肥文話係連登傳出嚟

屌hk01呀viutv自己啲event發稿呀乜撚都自己爆出嚟架啦
班仔而家自己開live都好明顯feel到邊啲入到啦

jj

見到大家都改咗名 莫名有啲興奮感
花姐你擘大對閪眼睇下我地鍾意邊個啦
隱你老母形呀 捧埋啲廢柴
你個免費巴就隱形

覺得嚴政唔多會上連登
佢咁撚自我
覺得係on9 viutv 花姐 自製noise
講嘅嘢都無料到
仲有
肥文唔好同其他星二開live喇
撚星二fans

啱呀

花蛆淨係鐘意自己啲契仔嫁咋

免費巴真正隱形到佢出場先有人屌

花姐話唔好做佢契仔啊

其實邊個係免費巴

見到肥文塊面都霸曬個mon
仲邊有興趣睇佢live

phoebus free bus

其實我唔信
講2句又冇證據點解要信
可能私怨

今日JJ係live到澄清左

佢live講咗咩 冇睇到

呂爵安

都似係 如果JJ係藍點會同Oscar fd到

崔可迪呀
你既唯一缺點係太太太低調

神
Lu

屌魚想講自己係友誼小姐

Lu嘅好大家有眼睇
垃圾花蛆淨係識捧啲垃圾

LU LU啊

得花姐先眼盲睇唔到阿Lu

繼續捧佢所謂嘅大熱
mirror遲早比佢搞到玩完

笑死 成班想紅既仆晒出黎
樓主係咪潛左水?

隔離post啲人仲係咁問問題
係咁估嘢
個個好似瞓哂喺啲參賽者床下底咁
邊個好似同邊個熟 性格點 玩唔玩得埋

垃圾花蛆咪撚捧免費巴士同隻芝娃娃呀
好撚樣衰呀

係 好直但好過癮

比大家屌我都要咁講
個肥文比屌魚更嘔心

冇聽 有冇人可以summarize下佢live講咗啲乜
澄清的話 唔係就咁講兩句就得
起碼要發誓話黑警死全家 呢樣基本啦
如果堅係藍/黑警後裔 幾有才華都接受唔到

我有少少想認同你

咪睇下佢的大熱可以走到幾遠囉
娛樂圈靚仔過大王的人大把
但紅得起的有幾多個？

呂爵安
話時話MOOV幾時先有得抽Mirror即影即有呀

屌 根本就係個撚個都睇唔過眼
係花蛆係要捧佢個大王忽略晒其他人
大佬呀 你唔畀鏡頭佢佢緊係隱形啦on9
仲要畀你呀監製屌返

公海個post

樓主死咗

啱阿琴日開live仲要話自己只係試過比人連續鬧三頁
少過大王嘅十頁
呢啲野好自豪咩
睇佢奶花姐鞋底就想嘔
唔撚想佢r星二啲仔仔開live搏曝光

好有綜合左造星post不滿再出post，多過爆料

讚花蛆係女神

佢係咪想挑戰下

噚晚其實想睇oscar live
點知有肥文
咁就無入去睇
對唔住呀 oscar

ViuTv林奠真係唔係浪得虛名
完全忽視民意 我行我素 所有嘢都夾硬嚟 結果係點大家都有眼見 遲早pk

樓上有人問jj live講咗咩
醒起佢講咗好多次琴日嗰集單野
仲話自己成日提住好似好小家
其實一啲都唔小家 每個表現都係自己嘅心血
邊有人會估到一個電視台會連少少後製都做唔好

呂爵安真係好撚正

真係要日J夜J

大王唱嗰一句講咗半集

仆街佢有無諗過唔中意佢嗰啲人悶左半個鐘

ViuTv就係想好似班黑警咁洗人腦
逼人覺得佢又靚仔又有進步
但正常觀眾唔係白痴架啱

我同阿神一樣都好撚嬲
根本唔係阿lu隱形，而係垃圾花蛆特登搞到佢咁呀
btw阿神唔好再痴埋yimk度(每次見到阿神都要講一次)

Mon得幾貼 佢話係連登post 做左統計
屌魚連續屌左10頁 大王好似5頁 佢自己就排第三 我詳細唔記得

魚點只10頁 佢仲唔foul 10個post都黎緊啦

佢第三
問過A4同88未

放咩？

Eagle BB 今日錄影Chill Club
仲要藍色西裝

咁幾時輪到柳應廷呀屌你

好掛住梓豪！！！個訪問佢答得幾好！

係我架我耐多個post就表緊白

盧瀚霆我愛你

屌魚點止10頁呀
10 個post都有啦

佢都冇討論價值

same
頂唔順肥文所以冇睇

點解好似冇乜人講aiden
唔緊要 aiden我愛你

搞到我好有興趣follow jj

連月亮都有改名fans
sorry 月亮都幾隱形

好期待呀

其實yimk同屌魚有啲似

Team b係咪見到爆料post 話參賽者唔妥契仔所以post 佢

屌 team b ig真係mon post mon得好實
笑死 唔該可唔可以轉達俾lulu知
[size=5]我地好多人都見到你 你唔係隱形人[/size=4]

此地無銀

成組得大王唔隱形

上次有做咗一陣主角
一開始介紹b1仲強調佢同大王係靚仔
都唔算隱形

但契仔都仲係未fol Team B IG

明明aiden都算唱得 花蛆淨係掛住捧大王

咁你叫我揀十強入Aiden定Brian
我都會揀Aiden嘅

明咩事啦

單拖？
期待

屌佢條垃圾魚啦

諗起姜B尋日live個句：花姐覺得一般嘅都係好
分分鐘花蛆根本心底唔想捧姜B，係佢太紅先俾資源佢

花蛆：如果可以分曬啲資源俾契仔們就好啦

啱啱hk01出左訪問edan話阿K入唔到10強k lau b

啱啱又po左

認真咩
我諗住佢穩入架喎

aiden唱歌好正

佢話k lau入唔到最可惜

有少少崩潰

屌你啦花蛆
自己做錯野仲窒鳩觀眾
係咪觀眾唔「專業」就可以犯呢D低級錯誤呀

唔係講笑，TeamBattle個陣月亮仲隱形過lulu
lulu起碼我地喺post會講佢，月亮直頭係尋晚佢同教主開live先留意到佢其實都唔錯，講嘢又nice又有禮貌，同埋都算玩得之人

好彩當時mcc有揀到佢，佢仲要綜合實力都okay，真係唔明點解一講B1就講大王同東坡yeah
viu你個腦做咗MirrorGo蟲蟲新屋企？

收皮啦黃慧君
你當自己係邊個呀？
做錯野都咁多藉口，道歉仲要用高高在上嘅態度
真係以為自己viutv武則天呀？

Aiden +1
佢係衰下巴太長啫
拎支咪遮住唔係好覺

Brian成陣蝗味
不了

咁講真 我覺得觀眾可以因為實力性格面口鏡頭樣衰而唔鍾意啲仔仔
但唔好吹咩疑似不和 講到真咁款又冇證據
真係吹咩都得 唔知點解仲會有人信仲問

btw睇埋開po個條友 男人做到你咁真係好小家 你話成班女就話姐

所以我真係覺得有機會係炎症

其實我就覺得k lau同佢關係都唔錯嘅

睇aiden live覺得佢幾乖仔幾聽話

咩叫「原來香港觀眾咁專業」
即係你本身當啲觀眾都係豬咁蠢定點？
唔駛專業都聽得出你地節目出錯！
有錯咪認囉
一次失誤 認真道歉大家都會理解
而家講到好似係認真睇節目嘅觀眾先有錯咁係咩事

其實team b唔洗咁幫契仔和
契仔性格同啲態度點個個都有眼睇
個人閪到咁啲人唔鐘意佢都正常
星2 hea到咁係到霸住b組仔仔啲位
唔洗再幫契仔講好說話喇team b
你地係佢眼中甚麼都不是阿
人地都係唔會follow的

睇佢拍Viu套眾神的大陸都覺得好正
Aiden BB

啱啱講完睇翻
契仔follow左team b ig喇
打面添

好憎契仔
又肥又閪面

佢唔係當觀眾豬咁蠢又點會咁盲目 死要吹捧大王好靚仔好大進步
根本就係想洗人腦 以為啲觀眾會照佢咁講就咁諗
sor9ry囉 呢招唔撚work呀

到時要大力吹奏

屌，點解場波啲嘉賓冇193

係咪有其他野做啊 不過m同e都成日唔齊腳架啦

喂你仆街真係唔撚係扮㗎喎
當觀眾戇鳩不特止
仲要講到「冇我就冇造星冇mirror 你哋都冇撚得睇呀」
多撚謝曬喎造物主
冇班仔付出 你都唔會有呢個節目
冇觀眾 你什麼都不是呀

Mirror有個咁撚樣既經理人真係死路一條
咁超卓既公關技倆
將災難變成一個更大既災難

上次 Aiden 跳mama真係好正
唱又進步左好多
好過花蛆架巴士同隻芝娃娃啦

花姐同評判叫咗契仔笑叫咗咁鳩耐佢依舊係閪樣唱歌
睇唔透點解花姐到今日都仲咁撚罩佢

好想睇下季error遊，想再睇error再屈花姐食屎

oscar
angus
klau
lu
aiden
mc
eagle
justin
hottick
will
可唔可以係呢十個十強啊

因為佢真係契仔

Sor9ly
唔撚想再見到呢條閪女人

同意

我諗呢個名單應該會係最多人支持

隔離爆料post啲人都九唔搭八
一句「好似」就亂咁屈人(eg屈教主食煙、同Lokman 因ton 星座爭寵玩心計)

唔睇都罷都廢時同佢地嘈

麻煩負皮個post

好撚八婆

呢十個就真係會不知鹿死誰手

呢十個真係好難簡

哩10個我可以呀
好睇好多

唱歌勁嘅有 跳舞勁嘅又有 又識唱又識跳嘅都有
重點係都算係大家認定嘅靚仔
如果呢個真係10強list 決賽嗰晚一定好撚精彩

要符合花蛆口味
我唔介意Aiden/Angus轉免費巴嘅

阿mike error遊仲好啦

花姐係咪特登foul咗啲勁嘅
然後全力捧大王 免費巴
十強投票
射落海都唔會投佢兩個

仲要明明個po想講造馬星2
點啊又係去晒MIRROR度

啲料根本係啲係人都知嘅事實
Mirror不和個啲我直頭懷疑係佢老作make noise

今次啲投票點玩?
可能都係冇料到評判分話晒事

跳mama個陣aiden啲眼神好jeng

想睇佢仆街

最正係 話要爆料個個樓豬就潛左水
啲無聊人就走晒出黎 好似訓係啲仔床下底咁

唔會冇得投嘅 連總決賽都冇得投嘅話 就咪叫全民造星啦

嗰邊樓豬對mirror有偏見

真心嘅，大王做model同演員仲好過入mirror啦係唔係

唱同跳都唔係好得喎一陣touch wood入咗mirror俾人插仲衰啦

講真參加得造星都係想入娛樂圈，咁星唔淨止得男團跳唱，演員model個啲都係星黎架嘛

花蛆呢段係俾你睇架唔好成日資源錯配好唔好
Mirror個12個仔你都未搞掂又要搵新契仔jm9

總之就一大堆fakenews唔想同佢地嘈，曬心機

屌你啦 花姐
都未撚計你尋日A組贏撚咗係到yeah晒
有冇諗過B組感受? 有冇諗過miss chan chan感受?
造乜撚嘢星呀
假撚到閪咁
又唔撚見其他節目啲聲畫有問題，係你呢到先有?
唔好係到扮撚晒嘢啦

咁收音分咪係真，咁嘴邊嗰支咪另開又真
不過內幕係點就得佢哋自己先知

又唔唱得又唔跳得 都唔知佢入去做到啲乜
唔好諗住話憑佢靚仔 就連外貌擔當都絕對未輪到佢
講真連Alton都叫有啲肌肉睇吓
佢有啲咩係mirror 12個都無 千年黑眼圈

唔明點解大家覺得入MIRROR就係好
由依一年既狀態加玩星2就睇到 花姐根本唔識做經理人
有啲入左MIRROR反而埋沒左冇晒個人魅力 一玩星2冇晒限制就彈上黎
仲要本黎都夠多人資源又俾晒個兩個
俾我話入error仲好啦 又多節目又少人突出都易啲

感覺上而家入error難入過mirror

連ERROR都唔使入黎星2玩就知 一早地位高過MIRROR啦

呢個我buy

首404簡直係預言嚟

雖然我成日笑佢芝娃娃同得個樣(Sorry大王)

但佢甚至其他人入Mirror真無著數，Mirror12個仔由星一到而家，啲bonding都已經好緊密，無啦啦入新人咪又小圈子，對Mirror嘅發展無幫助之餘又可能有負面新聞

其次，ak一開始都講過Mirror加一個減一個都唔得，呢點我highly agger，與其咁不如組新隊仲好啦

Mirror mirror on the floor Error error delay no more

踩住mirror上
我地應承你

岩岩睇 契仔終於fol左team B ig 睇下佢幾時unfo先

Agger
不過花姐唔會理嘅
佢成日都講到明
Mirror 可加減人

肥仔直情做左排舞老師

btw MIRROR GO 3 可唔可以俾返MG1既野黎睇 好好笑
viu想拍好野就課多啲金啦

derek無事就好了

都係貪佢免費勞工

公海個po話要加大王入mirror 加左要罷睇mirror go

加佢老母返去拍三五成群啦

真心唔明點解會發展到話加大王入mirror
你話如果佢係有實力屌打12個 或者人氣高過姜b都話明啊
依家真心聽到r爆頭膠都廢事俾

入咩呀入 睇下AK會點對付佢
佢話過連佢好兄弟Tank入都唔接受呀

花姐咁捧大王
覺得佢係可造之材
咁不如俾大王solo囉
咪撚搞mirror呀

講真 邊個入mirror 我都唔係好接受到
所以花蛆你咪諗住學人哋日本AKB換成員！Mirror你都未搞得掂啦！出到第一隻碟再算啦你

又借D意整樣衰皮皮

等到頸都長

但係好可惜都係唔樣衰

Frankie性格真係好好

都好正喎

個V好deep

乞衣viu睇到呢句又會想cap水

680蚊一隻usb頂住檔先

靚仔過後面嗰個好多，洗眼啦花姐

藍色西裝陳天翱真係好好睇

我真係接受唔到Mirror唔再係呢12個仔仔

應該唔會真係重組mirror嘅

原來ian都mon post 定其他人mon咗提佢

之前個旁白又話無講過要重組mirror嘅
雖然因ton係差啲好想佢走
但mirror就得呢十二個無得變
我唔要睇有芝娃娃嘅mirror

好想阿lu開live 唱歌呀

吃屎啦屌魚搞皮皮

今次捧大王真係捧到咁核突
大王有背景定點

Mirror go 1真係好正
真係見到mirror仔仔真正嘅性格
同埋佢地點都唔似不和囉 最多可能唔熟姐

每次睇呢條片都笑到pk
Mirror go幾時先出3
好想睇

姐又係後台撚

睇死乞兒Viu出3都唔會係1咁周圍去啦
我想睇多啲仔仔互動呀，唔想睇fans呀

Error遊2入面花蛆話開緊一套係for佢同mirror一齊去旅行去玩係真就好 應該幾好睇 雖然唔係幾想睇花蛆
花蛆你唔好講下就算

成棟28座都支持大王喎
背景強勁

小學雞Edan

教主同edan都好小學雞
笑到pk

教主咁你有無mon post我愛你啊
永永遠遠做你的人一起走下去

咪就係 最多唔係同哂另外11個都一樣咁熟啫

你搵個mk仔彈唱跳加外型都掂嘅黎睇吓

咦你真係好鬼肉麻

好想睇多啲幕後花絮呢啲仲好笑
利申：Loop咗唔知幾多次

唔信佢地冇acc 分分鐘有啲留言係本尊

其實我就係呂爵安

收皮 見過你之前啲留言

你等到明早再完成啦笨笨
花姐我還要讀書書

如果係可能教主一直正皮我啲留言

呢條片每次睇都會笑一次

平時無機會表達我對佢嘅愛意

pm佢

屌唔記得不推文拉

小魚張相擺明偷拍
Frankie嬲好正常

激嬲皮皮

邊個激嬲皮皮

偷拍人 仲放上自己ig story
核唔核突啲呀

答佢最nice然後挑人機

屌魚又多樣野比人屌了
唔知今次可以屌幾多版呢

對唔住皮皮 我唔應該po出嚟

竟然有人激得嬲皮皮
屌魚可能係唯一一個

皮皮都嬲屌魚你究竟有幾乞人憎偷拍都算啦，仲要po埋上story jm9現代版掩耳盜鈴

最善良既皮皮都激得嬲 屌魚你係好波既

冇睇到張相皮皮 支持你!!

推！保護皮皮

快啲推爆呢個po啦

推！屌魚屌你老母

下個PO要講明 永遠禁貼屌魚來源既野

要記得不推文

佢都幾勁 可以一個禮拜內激嬲曬姜b同皮皮啲fans

出左名脾氣好既皮皮參加造星2以來
比觀眾知佢已經嬲左兩次

完全同意

召喚皮皮靚仔相

世界上另一個我

可能係呢一代真係唔會咁瘋狂追星/狂post佢地啲嘢只會聽下新歌/搶演唱會飛

皮皮又靚仔 人品又好 我要瘋狂吹奏你

皮皮辛苦晒你啦

好想做枝mic stand

樂仔洗唔洗ready開新po

我要睇皮皮拍劇呀！！！

表白Jeremy 姜b Jer Edan AL 皮皮
俾下造星2面表白埋梓豪b EagleB HottickB

[member]把聲好出好好聽
2 Jeremy 同edan唱歌一流/member]

演唱會皮皮輯相真係正到不行了

[member]皮皮係tg叫我地快啲瞓 聽朝早起身好暖呀呢個仔仔[/mem0ber]

樂仔準備開新po啦

唔洗咁快住，我估

more

應該要

我鐘意皮皮果陣個髮型多啲
雖然依家都好靚仔

點都咁靚仔 星2既造型好好j喎

準備好架啦

頭先睇緊MG韓國篇 又係好靚仔

吃麵個度笑到pk

韓國篇簡直就係jerdan天堂

未到啊

食完即刻彈上去湯汁倒到成身都係

皮皮跳水睇到好心痛 佢真係好善良

咪講啊~~~~未睇到 俾人激嬲阻住左

Jerdan真係好有笑

陣間又俾格嚟樓豬話全民做mirror架啦
但講真 今季啲參賽者心理質素真係麻麻

所以我成日都話想皮皮剪頭髮

快啲睇跟住睇MG2
不過無咁好笑

善良到喊
表白皮皮

為咗保護皮皮
成個po啲痴女走晒出嚟好好笑

我要再次吹捧jerdan

jerdan真係好撚正

MG2差好多 answer asap嗰part唔知想點

嗯.......我係睇左MG2先 但睇左少少就skip左好多
跟住係你地話1好正我先去睇

喂 真係好睇好多

真可以睇十幾廿萬次

hugo
諗返起免費巴好似連個人故事都無真係大熱係邊part

正皮你

得燈神嗰度好睇

屌又po屌地舞

佢係得依啲圖架啦 狂PO

Jerdan真係好得意啊而且feel到造星2參賽者都好中意佢地

索顏眼鏡look又別有一番風味

我不行了

今季俾花蛆破壞晒
一上到位就搞咁多核突野仲要以為自己好叻

我去左搵隊長短髮LOOK睇啦

頂唔緊

我覺得要俾個機會隊長 依家短髮應該會靚仔好多

等睇狂舞派3

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (56)

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(12）

#385 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

快啲重溫

狙擊潮文終於到

我睇左啲咩系列

公海post仲話冇人睇
屌你星期六凌晨都推爆po呀

笑死

皮皮 我哋會撐住你！

因為我地有一個信念